可以下幾本英文grammar書推介邊啲畀我?

我想問有冇啲同英文grammar有關嘅 書同練習 推介畀我?即係我想由0開始!

LIHKG @ Android

呢一本 推介中文版定英文畀我?
包埋嗰三冊( 我只係囉其中一張做參考畀你哋睇)

假設我完全唔識英文grammar 推唔推介畀我呢本?

push